Утверждён  
МЕЖДУНАРОДНЫМ СОВЕТОМ ТЕХНОКОМА  
От «26» июля 2017 года  

# «МЕЖДУНАРОДНЫЙ КОДЕКС ТЕХНОКОМА» #

### Основная цель: коммунизм. ###

## Кодекс технокомовца. ##

0. Содействие построению коммунистического общества.
0. Добросовестный труд на благо общества.
0. Сохранение и умножение общественного достояния.
0. Справедливость, человечность, коллективизм, взаимопомощь.
0. Интернационализм, братская солидарность с трудящимися всех стран.

## Цели ##

0. Переходный этап от капитализма к коммунизму.
0. Начальный коммунизм (социализм).
0. Полный коммунизм.

## Задачи ##

0. Просвещение технокомовцев. Создание хранилища литературы, видео, документов.
0. Информирование в соцсетях. Создание, пока, краткого информационного листка.
0. Взаимодействие с другими обществами, группами.
0. Привлечение к участию в работе остальных членов Совета.

## Ресурсы ##

0. Техноком.
0. Соцсети.
0. Блоги.
0. Видеоконференции Совета.